如果陳百祥（阿叻）生係呢個年代，佢會做到幾成功？

條友中學畢業
冇樣，唔識唱歌，冇演技，冇星味，冇才華，冇品，冇風度
總括黎講就係冇實力，死好命以前做下小醜都比佢紅到，做埋大台元老主持
如果生係呢個年代入tvb，就算佢點努力都好，都大把人做主持做得好過佢，連龜頭bob都不如，只係佢口中講唔努力既廢青

講到最尾我都係想講佢有咩資格批評香港人同埋我地班後生，只靠死好命上到位就成日串串貢

第二個王祖藍

王祖藍至少都叫演藝學院first hon

可以係馬會執馬屎啩

只係一個轉數快啲，但講野無内涵既連登仔
但為求上位，會走去奶啲有權有勢、共產黨鞋㡳。

比世界上最醜嘅女人強姦

唯唯咁既level

佢而家又好成功咩

黃祖藍未至於冇料 只係大家覺得佢似小丑

會好似慕容公子咁

佢仲唔算成功，已經生活係上流社會，身家雄厚，係tvb又有地位，睇下上次陸永單野就知

陸永講真話都比人照肺

都係林振強話得佢最中

用佢同祖國藍比又好似太睇得起佢

你唔好因為人地政向唔同就覺得人無料先得架
衰極都練馬師冠軍呀

應該會冇飯食，餐餐都食米奇老鼠屎。

唔關佢政向事，如果用上面個堆野去分析，佢係呢個年代真係冇可能上到位

條友識交際，奶有權人物鞋底，做馬房知内幕料醒下D高層，自己又中三T中馬，有個臭錢又識高層照住咪扮下大佬，暴發户有品極都有限啦

果個年代中學畢業算係咁啦
其他認同

1972年與弟弟離開Loosers，由鍾鎮濤代替兩人的職位，花了三年開了三家成衣廠，三年後25歲便破產，好友譚詠麟用了自己準備買房子的三萬塊借給了他去破產管理局申請破產，這使他們交情深厚。同時他因做生意失敗而往天氣炎熱乾旱的中東把剩餘的貨物（雨衣）當為潮流服裝，全部虧本地賣給海盜，但也因此沒有加入改名後的溫拿樂隊。

咁嘅傻鳩唔係靠fd一早死撚左啦

識到班勁既朋友你幾撚廢都發到圍

洗$